大家點歌我唱比你哋聽

最近失戀想唱吓歌

Baby Shark

點解要攬炒

唔撚唱啲戇鳩歌

唔撚唱啲戇鳩

你就戇鳩 Baby Shark我唔同語言版本日日Loop

張善為 - Dinosaur

傻女